等人權法案通過

抖8日
8日後，再打都未遲，目的要令林奠企係左右兩難既局面。中央又幫唔到，國際又得罪曬咁，撐住！

10月8日：提款日
各大銀行總行撳錢

10月9日：文宣日
齊齊修補連儂牆

10月10日：消費日
全民幫襯黃色店鋪，18區排長龍

自推1

自推2

自推3

自推4

收啦放流料

Agree

唔該忍下

【行動】緊急！要突破分化！我有三個錦囊俾大家一定要繼續做落去！（分析長文）

全文見此：

【行動】緊急！要突破分化！我有三個錦囊俾大家一定要繼續做落去！（分析長文）

咁不如抖到2047

真係有班傻閪以為人權法8日後就實施
不如抖撚到一國一制啦

唔好意思借個位
聽日十月八 全民三罷 全港繼續死城
有冇人跟！！有既急需文宣！！！ 感激不盡